msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: balancednetwork\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2023-07-20 09:20\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: ko_KR\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: balancednetwork\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 505260\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: en-US.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 12\n"

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnPanel.tsx
msgid "${0} was distributed over the last 30 days"
msgstr ""

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnPanel.tsx
msgid "${0}."
msgstr ""

#: src/app/containers/ProposalPage/index.tsx
#: src/app/containers/ProposalPage/index.tsx
msgid "({0}% required)"
msgstr "({0}% 필요)"

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnPanel.tsx
msgid ", so you would have received"
msgstr ""

#: src/app/containers/VotePage/LieVotingPanel/index.tsx
msgid ", the current incentives will be adjusted to reflect this allocation."
msgstr ", 현재 인센티브는 이 할당을 반영하도록 조정될 것이다."

#: src/app/components/StabilityFund/index.tsx
msgid "1 {sendSymbol} per {0}"
msgstr "{0} 당 1 {sendSymbol} 개"

#: src/app/containers/NewProposalPage/index.tsx
msgid "100 bnUSD"
msgstr "100 bnUSD"

#: src/app/components/trade/SwapDescription.tsx
msgid "15m"
msgstr "15분"

#: src/app/components/trade/SwapDescription.tsx
msgid "1D"
msgstr "1일"

#: src/app/components/trade/SwapDescription.tsx
msgid "1H"
msgstr "1시간"

#: src/app/components/trade/SwapDescription.tsx
msgid "1W"
msgstr "1주"

#: src/app/containers/VotePage/LieVotingPanel/index.tsx
msgid "47% of the daily BALN inflation is used to incentivise liquidity. bBALN holders can adjust the amount allocated to each liquidity pool via \"live\" voting."
msgstr "일일 BALN 인플레이션의 47%는 유동성을 장려하기 위해 사용됩니다. bBALN 보유자는 \"라이브 보팅\"를 통해 각 유동성 풀에 할당된 금액을 조정할 수 있습니다."

#: src/app/components/trade/SwapDescription.tsx
msgid "4H"
msgstr "4시간"

#: src/app/containers/NewProposalPage/index.tsx
msgid "5 days is standard. Use less for an emergency vote, more for maximum participation."
msgstr "5일을 기본으로 하고 있으며. 긴급 투표에는 적게, 최대 참여에는 더 많이 사용하세요."

#: src/app/containers/VotePage/BribesPanel/index.tsx
msgid "APR = (Average bribe (USD) x 52) ÷ (bBALN votes x BALN price)"
msgstr ""

#: src/app/components/trade/AllPoolsPanel.tsx
#: src/app/components/trade/LiquidityDetails/StakeLPPanel.tsx
#: src/app/components/trade/LiquidityDetails/WithdrawPanel.tsx
msgid "APY"
msgstr "APY"

#: src/app/components/ProposalStatusIcon/index.tsx
msgid "Active"
msgstr "활성화"

#: src/app/containers/NewProposalPage/ArbitraryCalls/ArbitraryCallMethodParameter.tsx
msgid "Add <0>{0}</0> item"
msgstr ""

#: src/app/containers/NewProposalPage/ArbitraryCalls/ArbitraryCallsForm.tsx
msgid "Add a contract call"
msgstr ""

#: src/app/components/CommunityListToggle/index.tsx
msgid "Add community token list"
msgstr "커뮤니티 토큰 목록 추가"

#: src/app/components/CommunityListToggle/index.tsx
msgid "Add community token list?"
msgstr "커뮤니티 토큰 목록 추가?"

#: src/app/components/CommunityListToggle/index.tsx
msgid "Add token list"
msgstr "Add token list"

#: src/app/components/Wallet/wallets/SICXWallet/DepositPanel.tsx
msgid "Add your sICX to the collateral pool."
msgstr "당신의 sICX를 담보에 추가합니다."

#: src/app/components/AddressInputPanel/index.tsx
#: src/app/components/Wallet/wallets/SendPanel.tsx
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnSlider.tsx
#: src/app/components/home/CollateralPanel.tsx
#: src/app/components/home/LoanPanel.tsx
msgid "Adjust"
msgstr "조정하기"

#: src/app/containers/VotePage/LieVotingPanel/VotingComponent.tsx
msgid "Adjust allocation"
msgstr ""

#: src/app/containers/VotePage/LieVotingPanel/VotingComponent.tsx
msgid "Adjust liquidity allocation?"
msgstr ""

#: src/app/components/Wallet/wallets/ICXWallet/UnstakePanel.tsx
#: src/app/components/Wallet/wallets/SICXWallet/DepositPanel.tsx
#: src/app/components/Wallet/wallets/SICXWallet/UnstakePanel.tsx
#: src/app/components/Wallet/wallets/SendPanel.tsx
#: src/app/components/home/BBaln/UnstakePrompt.tsx
#: src/app/components/home/CollateralPanel.tsx
#: src/app/components/home/LoanPanel.tsx
#: src/app/components/home/RewardsPanel.tsx
msgid "After"
msgstr "적용 후"

#: src/app/components/home/PositionDetailPanel.tsx
msgid "All collateral locked"
msgstr "모든 담보물 잠김"

#: src/app/containers/Claim/LegacyFees/index.tsx
msgid "All fees claimed"
msgstr ""

#: src/app/containers/VotePage/ProposalsPanel/ProposalList.tsx
msgid "All proposals"
msgstr ""

#: src/app/components/home/PositionDetailPanel.tsx
msgid "All time"
msgstr "모든 기간"

#: src/app/containers/VotePage/LieVotingPanel/VotingComponent.tsx
msgid "Allocating bBALN..."
msgstr ""

#: src/app/components/ProposalModal/index.tsx
#: src/app/containers/ProposalPage/index.tsx
#: src/app/containers/ProposalPage/index.tsx
#: src/app/containers/ProposalPage/index.tsx
#: src/app/containers/ProposalPage/index.tsx
msgid "Approve"
msgstr "승인"

#: src/app/components/ProposalStatusIcon/index.tsx
msgid "Approved"
msgstr "승인됨"

#: src/btp/src/connectors/helper.ts
msgid "Approved {0} for cross-chain transfers."
msgstr ""

#: src/btp/src/connectors/helper.ts
msgid "Approving {0} for cross-chain transfers..."
msgstr ""

#: src/app/components/SearchModal/CurrencyList.tsx
#: src/app/components/Wallet/index.tsx
#: src/app/components/Wallet/index.tsx
msgid "Asset"
msgstr "자산"

#: src/app/components/trade/SupplyLiquidityModal.tsx
msgid "Assets to send"
msgstr "송금할 자산"

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnSlider.tsx
msgid "Available since {0}"
msgstr ""

#: src/app/containers/VotePage/VotingPowerPanel/index.tsx
msgid "Average lock-up time"
msgstr ""

#: src/app/components/trade/LiquidityDetails.tsx
msgid "BALN APY"
msgstr ""

#: src/app/components/home/BBaln/UnstakePrompt.tsx
msgid "BALN staking has been upgraded to a lock-up model called Boosted BALN."
msgstr ""

#: src/app/components/Logo/index.tsx
msgid "Back to the Balanced website"
msgstr "Balanced 웹사이트로 돌아가기"

#: src/app/components/Wallet/index.tsx
#: src/app/components/Wallet/index.tsx
msgid "Balance"
msgstr "잔액"

#: src/app/components/home/RewardsPanel.tsx
msgid "Balance Tokens"
msgstr "Balance 토큰"

#: src/app/components/Wallet/wallets/ICXWallet/UnstakePanel.tsx
#: src/app/components/Wallet/wallets/SICXWallet/DepositPanel.tsx
#: src/app/components/Wallet/wallets/SICXWallet/UnstakePanel.tsx
#: src/app/components/Wallet/wallets/SendPanel.tsx
#: src/app/components/home/BBaln/UnstakePrompt.tsx
#: src/app/components/home/CollateralPanel.tsx
#: src/app/components/home/LoanPanel.tsx
#: src/app/components/home/RewardsPanel.tsx
msgid "Before"
msgstr "적용 전"

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnPanel.tsx
msgid "Boost rewards"
msgstr ""

#: src/app/components/home/LoanPanel.tsx
#: src/app/components/home/LoanPanel.tsx
msgid "Borrow"
msgstr "대출"

#: src/app/components/home/LoanPanel.tsx
msgid "Borrow Balanced Dollars?"
msgstr "Balanced 달러를 대출 하겠습니까?"

#: src/app/components/home/LoanPanel.tsx
msgid "Borrowed {0} bnUSD."
msgstr "{0} bnUSD 대출됨."

#: src/app/components/home/LoanPanel.tsx
msgid "Borrowing bnUSD..."
msgstr "대출 중인 bnUSD..."

#: src/app/containers/VotePage/BribesPanel/BribedSource.tsx
msgid "Bribe available in"
msgstr ""

#: src/app/containers/VotePage/BribesPanel/index.tsx
msgid "Bribes are released every Thursday at 12am UTC, and must be claimed within 7 days."
msgstr ""

#: src/app/components/CommunityListToggle/index.tsx
#: src/app/components/ProposalModal/index.tsx
#: src/app/components/StabilityFund/index.tsx
#: src/app/components/Wallet/wallets/SICXWallet/DepositPanel.tsx
#: src/app/components/Wallet/wallets/SICXWallet/UnstakePanel.tsx
#: src/app/components/Wallet/wallets/SendPanel.tsx
#: src/app/components/home/BBaln/UnstakePrompt.tsx
#: src/app/components/home/CollateralPanel.tsx
#: src/app/components/home/CollateralPanel.tsx
#: src/app/components/home/LoanPanel.tsx
#: src/app/components/home/LoanPanel.tsx
#: src/app/components/trade/LiquidityDetails/WithdrawPanel.tsx
#: src/app/components/trade/LiquidityDetails/WithdrawPanel.tsx
#: src/app/components/trade/SupplyLiquidityModal.tsx
#: src/app/components/trade/SwapPanel.tsx
#: src/app/containers/VotePage/LieVotingPanel/VotingComponent.tsx
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/app/components/WalletModal/index.tsx
msgid "Cancel any pending transactions on your Ledger, or give Chrome permission to use it."
msgstr "Ledger에서 보류 중인 트랜잭션을 취소하거나, Chrome에서 사용 권한을 부여하세요."

#: src/app/components/ProposalStatusIcon/index.tsx
msgid "Cancelled"
msgstr "취소됨"

#: src/app/components/trade/SwapDescription.tsx
msgid "Candles"
msgstr "캔들"

#: src/app/containers/ProposalPage/index.tsx
msgid "Casting your vote..."
msgstr "투표하는 중..."

#: src/app/components/ProposalModal/index.tsx
#: src/app/containers/ProposalPage/index.tsx
#: src/app/containers/ProposalPage/index.tsx
msgid "Change vote"
msgstr "투표 변경"

#: src/app/components/ProposalModal/index.tsx
msgid "Change vote?"
msgstr "투표 변경?"

#: src/app/components/Header/index.tsx
msgid "Change wallet"
msgstr "지갑 변경"

#: src/app/containers/NewProposalPage/index.tsx
msgid "Check that your contract calls are set up correctly before you submit the proposal."
msgstr ""

#: src/app/components/WalletModal/index.tsx
msgid "Choose a wallet from your Ledger:"
msgstr "Ledger에서 지갑 선택:"

#: src/app/components/home/RewardsPanel.tsx
#: src/app/components/home/RewardsPanel.tsx
#: src/app/components/home/RewardsPanel.tsx
#: src/app/components/home/RewardsPanel.tsx
#: src/app/containers/Claim/LegacyFees/index.tsx
#: src/app/containers/VotePage/BribesPanel/BribedSource.tsx
#: src/app/containers/VotePage/BribesPanel/BribedSource.tsx
msgid "Claim"
msgstr "요구하기"

#: src/app/containers/Claim/LegacyFees/index.tsx
msgid "Claim (1 of {count})"
msgstr "요구하기 (1 of {count})"

#: src/app/components/home/RewardsPanel.tsx
msgid "Claim Balance Tokens?"
msgstr "Balance 토큰을 요구하겠습니까?"

#: src/app/components/Wallet/wallets/ICXWallet/UnstakePanel.tsx
#: src/app/components/Wallet/wallets/ICXWallet/UnstakePanel.tsx
msgid "Claim ICX"
msgstr "ICX 요구하기"

#: src/app/components/Wallet/wallets/ICXWallet/UnstakePanel.tsx
msgid "Claim ICX?"
msgstr "ICX 요구하기?"

#: src/app/containers/VotePage/BribesPanel/BribedSource.tsx
msgid "Claim bribe?"
msgstr ""

#: src/app/components/home/RewardsPanel.tsx
msgid "Claim network fees?"
msgstr "네트워크 수수료를 요구하겠습니까?"

#: src/app/components/home/RewardsPanel.tsx
#: src/app/containers/Claim/LegacyFees/index.tsx
msgid "Claimed fees."
msgstr "청구된 수수료."

#: src/app/components/home/RewardsPanel.tsx
msgid "Claimed {0} BALN."
msgstr "청구된 {0} BALN."

#: src/app/components/Wallet/wallets/ICXWallet/UnstakePanel.tsx
msgid "Claimed {0} ICX."
msgstr "승인된 {0} ICX."

#: src/app/containers/VotePage/BribesPanel/BribedSource.tsx
msgid "Claimed {0} {1}."
msgstr ""

#: src/app/components/Wallet/wallets/ICXWallet/UnstakePanel.tsx
msgid "Claiming ICX..."
msgstr "ICX 승인중..."

#: src/app/containers/VotePage/BribesPanel/BribedSource.tsx
msgid "Claiming bribe..."
msgstr ""

#: src/app/components/home/RewardsPanel.tsx
#: src/app/containers/Claim/LegacyFees/index.tsx
msgid "Claiming fees..."
msgstr "수수료 승인 중..."

#: src/app/components/home/RewardsPanel.tsx
msgid "Claiming rewards..."
msgstr "보상 승인 중..."

#: src/app/components/home/CollateralPanel.tsx
#: src/app/components/home/PositionDetailPanel.tsx
#: src/app/components/home/PositionDetailPanel.tsx
msgid "Collateral"
msgstr "담보"

#: src/app/components/home/CollateralPanel.tsx
#: src/app/components/home/LoanPanel.tsx
#: src/app/containers/VotePage/LieVotingPanel/VotingComponent.tsx
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: src/app/components/LedgerConfirmMessage/index.tsx
#: src/app/components/trade/SupplyLiquidityModal.tsx
#: src/app/components/trade/SupplyLiquidityModal.tsx
msgid "Confirm the transaction on your Ledger."
msgstr "당신의 렛저 지갑의 트랜잭션을 확인하세요."

#: src/store/mint/hooks.tsx
#: src/store/swap/hooks.ts
msgid "Connect Wallet"
msgstr "지갑 연결"

#: src/app/containers/NewProposalPage/ArbitraryCalls/ArbitraryCall.tsx
msgid "Contract address"
msgstr ""

#: src/app/containers/NewProposalPage/ArbitraryCalls/ArbitraryCallsForm.tsx
msgid "Contract calls"
msgstr ""

#: src/app/components/Notification/TransactionNotification.tsx
msgid "Contract calls verified."
msgstr ""

#: src/app/containers/NewProposalPage/ArbitraryCalls/ArbitraryCall.tsx
msgid "Contract doesn't exist on this network."
msgstr ""

#: src/app/components/Header/index.tsx
msgid "Copied"
msgstr "복사 됨"

#: src/app/components/Header/index.tsx
msgid "Copy address"
msgstr "주소 복사"

#: src/btp/src/connectors/helper.ts
msgid "Couldn't APPROVE {0} for cross-chain transfers."
msgstr ""

#: src/app/components/Notification/TransactionNotification.tsx
msgid "Couldn't complete your transaction."
msgstr "트랜잭션을 완료할 수 없습니다."

#: src/app/components/trade/utils.tsx
msgid "Couldn't send {currency} to the {pair} pool. Try again."
msgstr "{pair} 풀에 {currency} 를 보낼 수 없습니다. 다시 시도하십시오."

#: src/app/components/trade/utils.tsx
msgid "Couldn't supply {pair} liquidity. Try again."
msgstr "{pair} 에 유동성 물량을 공급할 수 없습니다. 다시 시도하십시오."

#: src/app/components/trade/utils.tsx
msgid "Couldn't swap {inputCurrency} for {outputCurrency}. Try again."
msgstr "{outputCurrency} 를 {inputCurrency} 와 스왑할 수 없습니다. 다시 시도하십시오."

#: src/btp/src/connectors/helper.ts
msgid "Couldn't transfer {0} to {1}. Try again."
msgstr ""

#: src/app/components/trade/utils.tsx
msgid "Couldn't transfer {inputCurrency} to {network}. Try again."
msgstr ""

#: src/app/components/trade/utils.tsx
msgid "Couldn't withdraw {inputCurrency} / {outputCurrency} liquidity. Try again."
msgstr "{inputCurrency} / {outputCurrency} 유동성 공급을 해제할 수 없습니다. 다시 시도하십시오."

#: src/app/components/trade/SupplyLiquidityModal.tsx
msgid "Create liquidity pool?"
msgstr "유동성 풀을 만드시겠습니까?"

#: src/app/components/trade/LPPanel.tsx
#: src/app/components/trade/SupplyLiquidityModal.tsx
msgid "Create pool"
msgstr "풀 생성하기"

#: src/app/components/trade/SupplyLiquidityModal.tsx
msgid "Creating pool"
msgstr "풀 생성 중"

#: src/app/containers/VotePage/LieVotingPanel/index.tsx
#: src/app/containers/VotePage/LieVotingPanel/index.tsx
msgid "Current incentives"
msgstr ""

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnSlider.tsx
msgid "Current unlock date"
msgstr ""

#: src/app/components/home/PositionDetailPanel.tsx
#: src/app/components/trade/LiquidityDetails/StakeLPPanel.tsx
#: src/app/components/trade/LiquidityDetails/WithdrawPanel.tsx
#: src/app/components/trade/LiquidityDetails.tsx
msgid "Daily rewards"
msgstr "1일 보상"

#: src/app/components/Wallet/wallets/SICXWallet/DepositPanel.tsx
#: src/app/components/home/CollateralPanel.tsx
#: src/app/components/home/CollateralPanel.tsx
msgid "Deposit"
msgstr "예치"

#: src/app/components/Wallet/wallets/SICXWallet/DepositPanel.tsx
msgid "Deposit as collateral"
msgstr "담보로 예치"

#: src/app/components/Wallet/wallets/SICXWallet/DepositPanel.tsx
msgid "Deposit sICX"
msgstr "sICX 담보"

#: src/app/components/Wallet/wallets/SICXWallet/DepositPanel.tsx
msgid "Deposit sICX collateral?"
msgstr "sICX를 담보로 예치하시겠습니까?"

#: src/app/components/home/CollateralPanel.tsx
msgid "Deposit {0} collateral?"
msgstr ""

#: src/app/components/home/CollateralPanel.tsx
msgid "Deposited {0} ICX as collateral."
msgstr "{0} ICX를 담보로 예치했습니다."

#: src/app/components/Wallet/wallets/SICXWallet/DepositPanel.tsx
msgid "Deposited {0} sICX as collateral."
msgstr "{0} sICX를 담보로 예치했습니다."

#: src/app/components/home/CollateralPanel.tsx
msgid "Deposited {0} {collateralType} as collateral."
msgstr ""

#: src/app/components/Wallet/wallets/SICXWallet/DepositPanel.tsx
#: src/app/components/home/CollateralPanel.tsx
#: src/app/components/home/CollateralPanel.tsx
msgid "Depositing collateral..."
msgstr "담보를 예치하는 중..."

#: src/app/containers/NewProposalPage/index.tsx
#: src/app/containers/ProposalPage/index.tsx
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: src/app/components/Wallet/wallets/SendPanel.tsx
msgid "Do not send sICX to an exchange."
msgstr "sICX를 거래소에 보내지 마십시오."

#: src/app/containers/NewProposalPage/index.tsx
msgid "Duration"
msgstr ""

#: src/app/components/home/LoanPanel.tsx
msgid "Each redemption is spread across a group of borrowers to minimise the impact. The smaller your loan, the less it will affect you."
msgstr ""

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnSlider.tsx
msgid "Earn or buy BALN, then lock it up here to boost your earning potential and voting power."
msgstr ""

#: src/app/components/ProposalStatusIcon/index.tsx
msgid "Enacted"
msgstr "제정됨"

#: src/store/swap/hooks.ts
msgid "Enter amount"
msgstr "수량을 입력하세요."

#: src/store/mint/hooks.tsx
#: src/store/mint/hooks.tsx
msgid "Enter an amount"
msgstr "수량을 입력하세요."

#: src/app/components/trade/SwapPanel.tsx
msgid "Exchange rate"
msgstr "거래 비율"

#: src/app/containers/NewProposalPage/index.tsx
msgid "Executed."
msgstr ""

#: src/app/components/trade/AllPoolsPanel.tsx
msgid "FEES (24H)"
msgstr ""

#: src/app/components/ProposalStatusIcon/index.tsx
msgid "Failed to enact"
msgstr "제정 실패"

#: src/app/components/trade/SwapPanel.tsx
msgid "Fee"
msgstr "수수료"

#: src/app/components/trade/AllPoolsPanel.tsx
msgid "Fees:"
msgstr ""

#: src/app/components/trade/SwapPanel.tsx
msgid "For"
msgstr "되려는"

#: src/app/components/home/LoanPanel.tsx
msgid "For every bnUSD they redeem, they'll receive $0.90 of collateral. The bnUSD is burned, and 0.995 bnUSD of borrower debt repaid."
msgstr ""

#: src/app/containers/NewProposalPage/index.tsx
msgid "Forum link"
msgstr "포럼 링크"

#: src/app/containers/VotePage/LieVotingPanel/index.tsx
#: src/app/containers/VotePage/LieVotingPanel/index.tsx
msgid "Future incentives"
msgstr ""

#: src/app/containers/NewProposalPage/index.tsx
#: src/app/containers/NewProposalPage/index.tsx
msgid "Go back"
msgstr "돌아가기"

#: src/app/Routes.tsx
#: src/app/components/AppBar/index.tsx
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: src/app/containers/NewProposalPage/index.tsx
msgid "How long the vote should last (1 – 14 days)."
msgstr ""

#: src/app/components/Header/index.tsx
msgid "ICON wallet"
msgstr ""

#: src/app/components/home/LoanPanel.tsx
msgid "If bnUSD ever falls below $0.90, traders can use the smart contracts to redeem it for borrower collateral."
msgstr ""

#: src/app/components/trade/SwapPanel.tsx
msgid "If the price slips by more than this amount, your swap will fail."
msgstr "이 금액보다 가격이 차이가 많이 나는 경우 스왑이 실패합니다."

#: src/app/components/home/PositionDetailPanel.tsx
msgid "If the {0} price reaches ${1}, all your collateral will be\n"
"liquidated."
msgstr ""

#: src/app/components/trade/AllPoolsPanel.tsx
msgid "Impermanent loss is not factored in."
msgstr ""

#: src/app/containers/VotePage/LieVotingPanel/index.tsx
msgid "In"
msgstr ""

#: src/app/components/trade/SupplyLiquidityModal.tsx
msgid "In contract"
msgstr "계약중"

#: src/app/containers/VotePage/LieVotingPanel/index.tsx
msgid "Incentives are recalculated every week. You can adjust your allocation once every 10 days."
msgstr ""

#: src/app/containers/VotePage/LieVotingPanel/index.tsx
msgid "Incentives will be updated in"
msgstr ""

#: src/app/components/trade/LiquidityPoolsPanel.tsx
msgid "Incentivised pools"
msgstr ""

#: src/app/components/home/LoanPanel.tsx
msgid "Includes a fee of {0} bnUSD."
msgstr "{0} bnUSD의 수수료가 포함됩니다."

#: src/app/components/StabilityFund/index.tsx
#: src/app/components/trade/SwapPanel.tsx
msgid "Includes a fee of {0} {1}."
msgstr "{0} {1} 의 수수료가 포함됩니다."

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnSlider.tsx
msgid "Increasing lock duration..."
msgstr ""

#: src/app/components/home/RewardsPanel.tsx
#: src/app/components/home/RewardsPanel.tsx
msgid "Ineligible"
msgstr "미적용"

#: src/store/swap/hooks.ts
msgid "Insufficient liquidity"
msgstr "유동성 물량 부족"

#: src/store/swap/hooks.ts
msgid "Insufficient {0}"
msgstr "{0} 가 부족합니다."

#: src/store/mint/hooks.tsx
#: src/store/mint/hooks.tsx
msgid "Insufficient {0} balance"
msgstr "{0} 잔액이 부족합니다."

#: src/app/containers/NewProposalPage/ArbitraryCalls/ArbitraryCall.tsx
msgid "Invalid contract address"
msgstr ""

#: src/store/mint/hooks.tsx
msgid "Invalid pair"
msgstr "유효하지 않은 페어"

#: src/app/containers/NewProposalPage/index.tsx
msgid "It costs 100 bnUSD to submit a proposal."
msgstr "제안서를 제출하는 데 100 bnUSD 가 필요합니다."

#: src/app/components/trade/AllPoolsPanel.tsx
msgid "LIQUIDITY"
msgstr ""

#: src/btp/src/connectors/transactionToast.tsx
#: src/store/transactions/hooks.tsx
msgid "Learn how to resolve common transaction errors."
msgstr ""

#: src/app/components/trade/SwapDescription.tsx
msgid "Line"
msgstr "선"

#: src/app/components/home/PositionDetailPanel.tsx
msgid "Liquidated"
msgstr "청산 됨"

#: src/app/containers/VotePage/BribesPanel/index.tsx
msgid "Liquidity bribes"
msgstr ""

#: src/app/containers/VotePage/LieVotingPanel/index.tsx
msgid "Liquidity incentives"
msgstr ""

#: src/app/components/trade/LiquidityPoolsPanel.tsx
msgid "Liquidity pools"
msgstr ""

#: src/app/components/home/LoanPanel.tsx
#: src/app/components/home/LoanPanel.tsx
#: src/app/components/home/PositionDetailPanel.tsx
#: src/app/components/home/PositionDetailPanel.tsx
msgid "Loan"
msgstr "대출"

#: src/app/components/home/PositionDetailPanel.tsx
msgid "Loan rewards"
msgstr "대출 보상"

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnSlider.tsx
msgid "Lock duration increased  until {0}."
msgstr ""

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnSlider.tsx
#: src/app/components/home/BBaln/BBalnSlider.tsx
msgid "Lock up BALN"
msgstr ""

#: src/app/containers/VotePage/BribesPanel/BribedSource.tsx
msgid "Lock up BALN and vote for this pool to receive bribes."
msgstr ""

#: src/app/components/home/RewardsPanel.tsx
msgid "Lock up BALN to earn network fees."
msgstr ""

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnSlider.tsx
msgid "Lock up BALN to hold voting power and boost your earning potential by up to 2.5 x."
msgstr ""

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnSlider.tsx
msgid "Lock up Balance Tokens?"
msgstr ""

#: src/app/components/home/CollateralPanel.tsx
msgid "Locked"
msgstr "잠김"

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnSlider.tsx
msgid "Locked until"
msgstr ""

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnSlider.tsx
#: src/app/components/home/BBaln/BBalnSlider.tsx
msgid "Locking BALN..."
msgstr ""

#: src/app/containers/NewProposalPage/ArbitraryCalls/ArbitraryCallMethodSelector.tsx
msgid "Method"
msgstr ""

#: src/app/components/trade/SwapPanel.tsx
msgid "Minimum to receive"
msgstr "오차범위 고려 최소 값"

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnSlider.tsx
msgid "Minus unlock fee of {0} BALN"
msgstr ""

#: src/app/components/home/RewardsPanel.tsx
msgid "Network fees"
msgstr "네트워크 수수료"

#: src/app/containers/NewProposalPage/index.tsx
#: src/app/containers/VotePage/ProposalsPanel/ProposalList.tsx
#: src/app/containers/VotePage/ProposalsPanel/index.tsx
msgid "New proposal"
msgstr "새로운 제안"

#: src/app/components/Wallet/index.tsx
msgid "No assets available."
msgstr "사용 가능한 자산이 없습니다."

#: src/app/containers/Claim/LegacyFees/index.tsx
msgid "No fees to claim"
msgstr ""

#: src/app/components/trade/SwapDescription.tsx
msgid "No price chart available for this pair."
msgstr "이 거래의 가격 차트는 준비되지 않았습니다."

#: src/app/components/SearchModal/CurrencySearch.tsx
msgid "No results found."
msgstr "결과를 찾을 수 없습니다."

#: src/app/components/Wallet/wallets/ICXWallet/UnstakePanel.tsx
#: src/app/components/home/RewardsPanel.tsx
#: src/app/components/home/RewardsPanel.tsx
#: src/app/containers/VotePage/BribesPanel/BribedSource.tsx
msgid "Not now"
msgstr "지금은 안됩니다"

#: src/app/containers/NewProposalPage/ArbitraryCalls/ArbitraryCallsForm.tsx
msgid "On Hana:"
msgstr ""

#: src/app/containers/NewProposalPage/ArbitraryCalls/ArbitraryCallsForm.tsx
msgid "On Ledger:"
msgstr ""

#: src/app/components/StabilityFund/index.tsx
#: src/app/components/StabilityFund/index.tsx
msgid "Or"
msgstr ""

#: src/app/components/trade/AllPoolsPanel.tsx
msgid "POOL"
msgstr ""

#: src/app/components/home/PositionDetailPanel.tsx
msgid "Past day"
msgstr "하루 동안"

#: src/app/components/home/PositionDetailPanel.tsx
msgid "Past month"
msgstr "한 달 동안"

#: src/app/components/home/PositionDetailPanel.tsx
msgid "Past week"
msgstr "한 주 동안"

#: src/app/components/StabilityFund/index.tsx
#: src/app/components/trade/SwapPanel.tsx
msgid "Pay"
msgstr "지불"

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnSlider.tsx
msgid "Pay a {0} BALN fee to unlock early."
msgstr ""

#: src/app/components/ProposalStatusIcon/index.tsx
msgid "Pending"
msgstr "보류 중"

#: src/app/components/trade/LiquidityDetails.tsx
msgid "Pool"
msgstr "풀"

#: src/app/components/home/PositionDetailPanel.tsx
msgid "Position details"
msgstr "현재 상황"

#: src/app/components/Wallet/wallets/SICXWallet/UnstakePanel.tsx
msgid "Preparing to unstake sICX..."
msgstr "sICX 스테이킹 해제 준비 중..."

#: src/app/components/SearchModal/CurrencyList.tsx
msgid "Price"
msgstr ""

#: src/app/components/trade/SwapPanel.tsx
msgid "Price impact"
msgstr "가격 영향"

#: src/btp/src/connectors/helper.ts
#: src/store/transactions/hooks.tsx
msgid "Processing transaction..."
msgstr "트랜잭션 처리 중..."

#: src/app/containers/NewProposalPage/index.tsx
msgid "Proposal submitted."
msgstr ""

#: src/app/containers/VotePage/ProposalsPanel/ProposalList.tsx
#: src/app/containers/VotePage/ProposalsPanel/index.tsx
msgid "Proposals"
msgstr "제안"

#: src/app/components/ProposalStatusIcon/index.tsx
msgid "Quorum not reached"
msgstr "정족수에 도달하지 못했습니다"

#: src/app/components/trade/RebalanceButton.tsx
msgid "Rebalancing complete."
msgstr "재조정 완료."

#: src/app/components/trade/RebalanceButton.tsx
msgid "Rebalancing the bnUSD price..."
msgstr "bnUSD 가격 재조정 중..."

#: src/app/components/StabilityFund/index.tsx
#: src/app/components/trade/SwapPanel.tsx
msgid "Receive"
msgstr "송금받기"

#: src/app/components/home/CollateralPanel.tsx
msgid "Recieve sICX, which you can trade or unstake from the wallet section later."
msgstr ""

#: src/app/components/home/PositionDetailPanel.tsx
msgid "Redemptions"
msgstr ""

#: src/app/components/ProposalModal/index.tsx
#: src/app/containers/ProposalPage/index.tsx
#: src/app/containers/ProposalPage/index.tsx
#: src/app/containers/ProposalPage/index.tsx
#: src/app/containers/ProposalPage/index.tsx
msgid "Reject"
msgstr "거부하다"

#: src/app/components/ProposalStatusIcon/index.tsx
msgid "Rejected"
msgstr "거부됨"

#: src/app/components/trade/SupplyLiquidityModal.tsx
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: src/app/components/CommunityListToggle/index.tsx
msgid "Remove community token list"
msgstr ""

#: src/app/components/CommunityListToggle/index.tsx
msgid "Remove community token list?"
msgstr ""

#: src/app/components/CommunityListToggle/index.tsx
msgid "Remove token list"
msgstr ""

#: src/app/components/trade/SupplyLiquidityModal.tsx
msgid "Remove your assets to cancel this transaction."
msgstr "이 거래를 취소하려면 자산을 제거하십시오."

#: src/app/components/trade/SupplyLiquidityModal.tsx
msgid "Removing"
msgstr "제거 중"

#: src/app/components/home/LoanPanel.tsx
msgid "Repaid {0} bnUSD."
msgstr "{0} bnUSD 상환했습니다."

#: src/app/components/home/LoanPanel.tsx
msgid "Repay"
msgstr "상환"

#: src/app/components/home/LoanPanel.tsx
msgid "Repay Balanced Dollars?"
msgstr "Balanced 달러를 상환하겠습니까?"

#: src/app/components/home/LoanPanel.tsx
msgid "Repaying bnUSD..."
msgstr "bnUSD 상환중..."

#: src/app/components/CommunityListToggle/index.tsx
msgid "Review the community token list on GitHub."
msgstr ""

#: src/app/components/home/RewardsPanel.tsx
msgid "Rewards"
msgstr "보상"

#: src/app/components/home/PositionDetailPanel.tsx
msgid "Risk ratio"
msgstr "위험율"

#: src/app/components/trade/SwapPanel.tsx
msgid "Route"
msgstr "변환 과정"

#: src/app/components/Wallet/index.tsx
msgid "Search assets"
msgstr ""

#: src/app/components/SearchModal/CurrencySearch.tsx
msgid "Search name or contract"
msgstr "이름 또는 계약 검색"

#: src/store/swap/hooks.ts
msgid "Select a token"
msgstr "토큰 선택"

#: src/app/components/Wallet/wallets/ICXWallet/index.tsx
#: src/app/components/Wallet/wallets/SICXWallet/index.tsx
#: src/app/components/Wallet/wallets/SendPanel.tsx
#: src/app/components/Wallet/wallets/SendPanel.tsx
#: src/app/components/trade/SupplyLiquidityModal.tsx
msgid "Send"
msgstr "송금하기"

#: src/app/components/Wallet/wallets/SendPanel.tsx
msgid "Send asset?"
msgstr "자산을 송금하시겠습니까?"

#: src/app/components/trade/SupplyLiquidityModal.tsx
msgid "Send each asset to the contract"
msgstr "각 자산을 계약으로 보냅니다."

#: src/app/components/Wallet/wallets/SendPanel.tsx
msgid "Send max"
msgstr "최대"

#: src/app/components/Wallet/wallets/SendPanel.tsx
msgid "Send {0}"
msgstr "송금 {0}"

#: src/app/components/trade/SupplyLiquidityModal.tsx
msgid "Sending"
msgstr "보내는 중"

#: src/app/components/Wallet/wallets/SendPanel.tsx
msgid "Sending {0}..."
msgstr "보내는 중 {0}..."

#: src/app/components/trade/utils.tsx
msgid "Sending {currency} to the {pair} pool..."
msgstr "{pair} 풀로 {currency} 를 보내는 중..."

#: src/app/components/Wallet/wallets/SendPanel.tsx
msgid "Sent {0} {1} to {address}."
msgstr "{0} {1} 을 {address} 로 보냈습니다."

#: src/app/components/Header/index.tsx
msgid "Sign in"
msgstr "연결하기"

#: src/app/containers/HomePage/index.tsx
msgid "Sign in to use the Home page."
msgstr "사용을 위해 지갑을 연결하세요."

#: src/app/components/trade/LPDescription.tsx
msgid "Sign in to view your liquidity details."
msgstr "자세한 유동성 현황을 보려면 지갑을 연결하세요."

#: src/app/components/WalletModal/index.tsx
msgid "Sign in with"
msgstr "연결과 함께"

#: src/app/components/Header/index.tsx
msgid "Sign out"
msgstr "연결 해제"

#: src/app/containers/NewProposalPage/ArbitraryCalls/ArbitraryCallsForm.tsx
msgid "Sign the transaction, then check the banner notification message for the result."
msgstr ""

#: src/app/components/trade/SwapPanel.tsx
msgid "Slippage tolerance"
msgstr "오차 범위"

#: src/app/containers/ProposalPage/index.tsx
msgid "Smart contract details"
msgstr ""

#: src/app/containers/NewProposalPage/index.tsx
msgid "Submit"
msgstr "제출하기"

#: src/app/containers/NewProposalPage/index.tsx
msgid "Submit proposal"
msgstr "제안 제출"

#: src/app/containers/NewProposalPage/index.tsx
msgid "Submit proposal?"
msgstr "제안을 제출하겠습니까?"

#: src/app/components/ProposalModal/index.tsx
msgid "Submit vote"
msgstr "투표 제출"

#: src/app/components/ProposalModal/index.tsx
msgid "Submit vote?"
msgstr "투표 제출?"

#: src/app/containers/NewProposalPage/index.tsx
msgid "Submitting a proposal..."
msgstr "제안 제출 중..."

#: src/app/components/trade/utils.tsx
msgid "Supplied {pair} liquidity."
msgstr "{pair} 공급된 유동성."

#: src/app/components/trade/LPPanel.tsx
#: src/app/components/trade/LPPanel.tsx
#: src/app/components/trade/SupplyLiquidityModal.tsx
msgid "Supply"
msgstr "공급"

#: src/app/components/trade/LPPanel.tsx
#: src/app/containers/TradePage/index.tsx
msgid "Supply liquidity"
msgstr "유동성 공급"

#: src/app/components/trade/LPDescription.tsx
msgid "Supply liquidity for these assets in any quantity to create a new pool."
msgstr "새로운 풀을 만들기 위해 이 자산들을 임의의 수량으로 유동성 물량을 공급합니다."

#: src/app/components/trade/SupplyLiquidityModal.tsx
msgid "Supply liquidity?"
msgstr "유동성 물량을 공급하겠습니까?"

#: src/app/components/trade/SupplyLiquidityModal.tsx
msgid "Supplying"
msgstr "공급 중"

#: src/app/components/trade/utils.tsx
msgid "Supplying {pair} liquidity..."
msgstr "{pair} 유동성을 제공하는 중..."

#: src/app/components/StabilityFund/index.tsx
#: src/app/components/trade/SwapPanel.tsx
#: src/app/components/trade/SwapPanel.tsx
#: src/app/components/trade/SwapPanel.tsx
#: src/app/components/trade/SwapPanel.tsx
#: src/app/containers/TradePage/index.tsx
msgid "Swap"
msgstr "스왑"

#: src/app/components/trade/SwapPanel.tsx
msgid "Swap {0} for {1}?"
msgstr "{0} 을 {1} 로 스왑하시겠습니까?"

#: src/app/components/StabilityFund/index.tsx
msgid "Swap {sendSymbol} for {0}?"
msgstr ""

#: src/app/components/trade/utils.tsx
msgid "Swapped {inputAmount} {inputCurrency} for {outputAmount} {outputCurrency}."
msgstr "{inputAmount} {inputCurrency} 을 {outputAmount} {outputCurrency} 으로 스왑했습니다."

#: src/app/components/trade/utils.tsx
msgid "Swapping {inputCurrency} for {outputCurrency}..."
msgstr "{inputCurrency} 을 {outputCurrency} 으로 스왑하는 중..."

#: src/app/components/Wallet/wallets/SICXWallet/UnstakePanel.tsx
#: src/app/components/home/CollateralPanel.tsx
msgid "Takes up to {0} days. When it's ready, you can claim your ICX from the wallet section."
msgstr ""

#: src/app/containers/NewProposalPage/ArbitraryCalls/ArbitraryCallsForm.tsx
msgid "Test your contract calls before you submit the proposal."
msgstr ""

#: src/app/components/trade/AllPoolsPanel.tsx
msgid "The BALN APY is calculated from the USD value of BALN rewards allocated to a pool. Your rate will vary based on the amount of bBALN you hold."
msgstr ""

#: src/app/components/Wallet/wallets/ICXWallet/UnstakePanel.tsx
msgid "The ICX unstaking period is {0} days, but yours may be ready to claim sooner based on the volume of ICX\n"
"converted to sICX."
msgstr ""

#: src/app/components/ICXDisplayTypeSwitcher/index.tsx
msgid "The ICX/sICX Deposited value is the same. The Wallet value is your available balance for that asset."
msgstr ""

#: src/app/components/StabilityFund/index.tsx
#: src/app/components/StabilityFund/index.tsx
msgid "The Stability Fund lets you mint or burn bnUSD 1:1 for approved stablecoins, minus a 0.5% fee."
msgstr ""

#: src/app/components/CommunityListToggle/index.tsx
msgid "The community list contains all popular assets that aren't listed in the app by default."
msgstr ""

#: src/app/components/home/PositionDetailPanel.tsx
msgid "The current bnUSD price is"
msgstr "현재 bnUSD 가격은"

#: src/app/components/home/PositionDetailPanel.tsx
msgid "The current {0} price is"
msgstr ""

#: src/app/components/trade/AllPoolsPanel.tsx
msgid "The fee APY is calculated from the swap fees earned by a pool in the last 30 days."
msgstr ""

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnSlider.tsx
msgid "The longer you lock up BALN, the more bBALN (Boosted BALN) you'll receive; the amount will decrease over time."
msgstr ""

#: src/app/containers/VotePage/BribesPanel/index.tsx
msgid "There are no bribes this week."
msgstr ""

#: src/app/components/Wallet/wallets/ICXWallet/UnstakePanel.tsx
msgid "There's no ICX unstaking."
msgstr "스테이킹 해제 중인 ICX는 없습니다."

#: src/app/components/trade/LPDescription.tsx
msgid "There's no liquidity pool for this pair yet."
msgstr "아직 이 페어에 대한 유동성 풀이 없습니다."

#: src/app/components/trade/SupplyLiquidityModal.tsx
msgid "This pool works like a queue, so your ICX is gradually converted to sICX. You'll earn BALN until this happens."
msgstr ""

#: src/app/containers/NewProposalPage/index.tsx
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnSlider.tsx
msgid "To apply your increased voting power to liquidity incentives, update your allocation for each pool."
msgstr ""

#: src/app/components/home/RewardsPanel.tsx
msgid "To earn Balanced rewards, take out a loan or supply liquidity on the Trade page."
msgstr "Balanced 보상을 받으려면 거래 페이지에서 대출을 받거나 유동성을 공급하십시오."

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnPanel.tsx
msgid "To earn liquidity rewards, supply liquidity to a BALN-incentivised pool."
msgstr ""

#: src/app/components/home/LoanPanel.tsx
msgid "To take out a loan, deposit collateral."
msgstr "대출을 받으려면, 담보를 예치하십시오."

#: src/app/components/Wallet/index.tsx
msgid "Total"
msgstr ""

#: src/app/components/trade/LPDescription.tsx
msgid "Total daily rewards"
msgstr "1일 보상 합계"

#: src/app/containers/VotePage/VotingPowerPanel/index.tsx
msgid "Total locked"
msgstr ""

#: src/app/components/trade/LPDescription.tsx
msgid "Total supply"
msgstr "공급량 합계"

#: src/app/containers/VotePage/VotingPowerPanel/index.tsx
msgid "Total voting power"
msgstr ""

#: src/app/Routes.tsx
#: src/app/components/AppBar/index.tsx
msgid "Trade"
msgstr "거래"

#: src/btp/src/connectors/MetaMask/index.ts
#: src/btp/src/connectors/MetaMask/index.ts
msgid "Transaction failed!"
msgstr ""

#: src/app/components/trade/utils.tsx
msgid "Transfer {inputAmount} {inputCurrency} to {network} with {address}."
msgstr ""

#: src/app/components/trade/utils.tsx
msgid "Transfer {inputCurrency} to {network}..."
msgstr ""

#: src/btp/src/connectors/helper.ts
msgid "Transferred {0} {1} to {2}."
msgstr ""

#: src/btp/src/connectors/helper.ts
msgid "Transferring {0} from {1} to {2}..."
msgstr ""

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnSlider.tsx
msgid "Unlock Balance Tokens?"
msgstr ""

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnSlider.tsx
msgid "Unlock {0} BALN"
msgstr ""

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnSlider.tsx
msgid "Unlocked {0} BALN."
msgstr ""

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnSlider.tsx
msgid "Unlocking BALN early..."
msgstr ""

#: src/app/components/Wallet/wallets/SICXWallet/UnstakePanel.tsx
#: src/app/components/Wallet/wallets/SICXWallet/index.tsx
msgid "Unstake"
msgstr "스테이킹 해제"

#: src/app/components/home/BBaln/UnstakePrompt.tsx
#: src/app/components/home/BBaln/UnstakePrompt.tsx
msgid "Unstake BALN"
msgstr ""

#: src/app/components/home/BBaln/UnstakePrompt.tsx
msgid "Unstake BALN?"
msgstr ""

#: src/app/components/Wallet/wallets/SICXWallet/UnstakePanel.tsx
#: src/app/components/Wallet/wallets/SICXWallet/UnstakePanel.tsx
msgid "Unstake sICX"
msgstr "sICX 스테이킹 해제"

#: src/app/components/Wallet/wallets/SICXWallet/UnstakePanel.tsx
msgid "Unstake sICX?"
msgstr "sICX 스테이킹을 해제하시겠습니까?"

#: src/app/components/home/BBaln/UnstakePrompt.tsx
msgid "Unstake your BALN, then lock it up for 1 week – 4 years. You'll receive bBALN, which determines your voting power, network fee earnings, and BALN rewards."
msgstr ""

#: src/app/components/Wallet/wallets/ICXWallet/UnstakePanel.tsx
#: src/app/components/Wallet/wallets/ICXWallet/index.tsx
msgid "Unstaking"
msgstr "스테이킹 해제"

#: src/app/components/home/BBaln/UnstakePrompt.tsx
msgid "Unstaking BALN..."
msgstr "BALN 스테이킹 해제 중..."

#: src/app/components/Wallet/wallets/SICXWallet/UnstakePanel.tsx
msgid "Unstaking {0} sICX. Check the ICX entry in your wallet for details."
msgstr "{0} sICX를 스테이킹 해제하고 있습니다. 자세한 내용은 '지갑' 메뉴 > 'ICX' 항목을 확인하십시오."

#: src/app/components/WalletModal/index.tsx
msgid "Use Balanced in"
msgstr "언어 선택"

#: src/app/components/WalletModal/index.tsx
msgid "Use at your own risk. Project contributors are not liable for any lost or stolen funds."
msgstr "자신의 책임하에 사용하십시오. 프로젝트 기여자는 분실 또는 도난된 자금에 대해 책임을 지지 않습니다."

#: src/app/components/StabilityFund/index.tsx
msgid "Use the Stability Fund to swap a maximum of"
msgstr ""

#: src/app/components/StabilityFund/index.tsx
msgid "Use the Stability Fund to swap {0} for {1}"
msgstr ""

#: src/app/components/home/LoanPanel.tsx
msgid "Used"
msgstr "사용 됨"

#: src/app/components/trade/AllPoolsPanel.tsx
msgid "VOLUME (24H)"
msgstr ""

#: src/app/components/Wallet/index.tsx
#: src/app/components/Wallet/index.tsx
msgid "Value"
msgstr "가치"

#: src/app/containers/NewProposalPage/index.tsx
msgid "Verify"
msgstr ""

#: src/app/containers/NewProposalPage/ArbitraryCalls/ArbitraryCallsForm.tsx
msgid "Verify contract call"
msgstr ""

#: src/app/containers/NewProposalPage/ArbitraryCalls/ArbitraryCallsForm.tsx
msgid "Verify contract calls"
msgstr ""

#: src/app/containers/NewProposalPage/index.tsx
msgid "Verify contract calls?"
msgstr ""

#: src/app/containers/NewProposalPage/index.tsx
msgid "Verifying contract calls..."
msgstr ""

#: src/app/components/ICXDisplayTypeSwitcher/index.tsx
msgid "View and manage your collateral as ICX or sICX (Staked ICX)."
msgstr ""

#: src/app/components/WalletModal/index.tsx
msgid "View disclaimer"
msgstr "면책조항 보기"

#: src/app/Routes.tsx
#: src/app/components/AppBar/index.tsx
#: src/app/containers/NewProposalPage/index.tsx
#: src/app/containers/ProposalPage/index.tsx
#: src/app/containers/VotePage/ProposalsPanel/ProposalList.tsx
msgid "Vote"
msgstr "투표"

#: src/app/containers/ProposalPage/index.tsx
msgid "Vote cast."
msgstr "투표 하기."

#: src/app/containers/VotePage/BribesPanel/BribedSource.tsx
msgid "Vote for this pool to receive bribes."
msgstr ""

#: src/app/containers/VotePage/BribesPanel/index.tsx
msgid "Vote to incentivise specific liquidity pools and earn a kickback for it."
msgstr ""

#: src/app/components/ProposalStatusIcon/index.tsx
msgid "Voting ends in {endTimeStr}"
msgstr ""

#: src/app/components/ProposalStatusIcon/index.tsx
msgid "Voting has ended"
msgstr ""

#: src/app/containers/VotePage/LieVotingPanel/PowerLeftComponent.tsx
msgid "Voting power available: {0}"
msgstr ""

#: src/app/components/ProposalStatusIcon/index.tsx
#: src/app/components/ProposalStatusIcon/index.tsx
msgid "Voting starts in {startTimeStr}"
msgstr ""

#: src/app/components/ProposalModal/index.tsx
msgid "Voting weight"
msgstr "투표 가중치"

#: src/app/containers/ProposalPage/index.tsx
#: src/app/containers/ProposalPage/index.tsx
msgid "Voting weight: {0} bBALN"
msgstr ""

#: src/app/containers/NewProposalPage/index.tsx
msgid "Voting will begin at 5pm UTC,"
msgstr "투표는 오전 2시부터 시작됩니다."

#: src/app/components/Header/index.tsx
#: src/app/components/SearchModal/CurrencyList.tsx
msgid "Wallet"
msgstr "지갑"

#: src/app/components/trade/SwapPanel.tsx
#: src/app/components/trade/SwapPanel.tsx
msgid "Wallet:"
msgstr "지갑:"

#: src/app/components/trade/LPPanel.tsx
msgid "Wallet: {0} {1}"
msgstr "지갑: {0} {1}"

#: src/app/components/trade/LPPanel.tsx
msgid "Wallet: {0} {1} /\n"
"{2} {3}"
msgstr "지갑: {0} {1} /\n"
"{2} {3}"

#: src/app/containers/VotePage/LieVotingPanel/index.tsx
msgid "Where bBALN holders have allocated their voting power, updated live."
msgstr ""

#: src/app/components/home/CollateralPanel.tsx
#: src/app/components/trade/LiquidityDetails/WithdrawPanel.tsx
#: src/app/components/trade/LiquidityDetails/WithdrawPanel.tsx
#: src/app/components/trade/LiquidityDetails/WithdrawPanel.tsx
msgid "Withdraw"
msgstr "회수하기"

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnSlider.tsx
#: src/app/components/home/BBaln/BBalnSlider.tsx
msgid "Withdraw BALN"
msgstr ""

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnSlider.tsx
msgid "Withdraw Balance Tokens"
msgstr ""

#: src/app/components/trade/LiquidityDetails/WithdrawPanel.tsx
msgid "Withdraw liquidity"
msgstr "유동성 물량 인출"

#: src/app/components/trade/LiquidityDetails/WithdrawPanel.tsx
#: src/app/components/trade/LiquidityDetails/WithdrawPanel.tsx
msgid "Withdraw liquidity?"
msgstr "유동성 물량을 회수하겠습니까?"

#: src/app/components/trade/LiquidityDetails/WithdrawPanel.tsx
msgid "Withdraw sICX?"
msgstr "sICX를 회수하겠습니까?"

#: src/app/components/home/CollateralPanel.tsx
msgid "Withdraw {0} collateral?"
msgstr ""

#: src/app/components/trade/LiquidityDetails/WithdrawPanel.tsx
#: src/app/components/trade/LiquidityDetails/WithdrawPanel.tsx
msgid "Withdraw:"
msgstr "회수하기:"

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnSlider.tsx
msgid "Withdrawing BALN..."
msgstr ""

#: src/app/components/trade/LiquidityDetails/WithdrawPanel.tsx
msgid "Withdrawing ICX..."
msgstr "ICX 회수하는 중..."

#: src/app/components/home/CollateralPanel.tsx
#: src/app/components/home/CollateralPanel.tsx
#: src/app/components/home/CollateralPanel.tsx
msgid "Withdrawing collateral..."
msgstr "담보를 회수 중"

#: src/app/components/trade/LiquidityDetails/WithdrawPanel.tsx
msgid "Withdrawing sICX..."
msgstr "sICX 회수하는 중..."

#: src/app/components/trade/SupplyLiquidityModal.tsx
msgid "Withdrawing {0}"
msgstr "{0} 를 회수하는 중"

#: src/app/components/trade/utils.tsx
msgid "Withdrawing {inputCurrency} / {outputCurrency} liquidity..."
msgstr "{inputCurrency} / {outputCurrency} 유동성 물량 회수 중..."

#: src/app/containers/ProposalPage/index.tsx
msgid "You approved"
msgstr "승인했습니다"

#: src/app/components/home/PositionDetailPanel.tsx
msgid "You can't withdraw any collateral if you go beyond this threshold."
msgstr "이 임계값을 초과하면 담보를 인출 할 수 없습니다."

#: src/app/containers/NewProposalPage/index.tsx
msgid "You must have at least {0} bBALN to propose a change."
msgstr ""

#: src/app/components/CurrencyBalanceErrorMessage/index.tsx
msgid "You need at least {MINIMUM_ICX_FOR_TX} ICX in your wallet to complete this transaction."
msgstr "이 거래를 완료하려면 지갑에 최소 {MINIMUM_ICX_FOR_TX} ICX가 필요합니다."

#: src/app/containers/ProposalPage/index.tsx
msgid "You rejected"
msgstr "반려되었습니다."

#: src/app/containers/VotePage/LieVotingPanel/VotingComponent.tsx
msgid "You'll be able to readjust your allocation for this pool on"
msgstr ""

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnSlider.tsx
msgid "You'll need to relock BALN to hold voting power and boost your earning potential."
msgstr ""

#: src/app/components/CommunityListToggle/index.tsx
msgid "You'll only be able to interact with the default assets listed on Balanced."
msgstr ""

#: src/app/components/home/BBaln/UnstakePrompt.tsx
msgid "You'll receive BALN in your wallet immediately"
msgstr ""

#: src/app/containers/NewProposalPage/ArbitraryCalls/ArbitraryCallsForm.tsx
msgid "You'll see an error message before you sign the transaction. If it ends with Reverted(20), the contract calls have been verified."
msgstr ""

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnSlider.tsx
msgid "Your BALN will be locked until"
msgstr ""

#: src/app/components/home/CollateralPanel.tsx
msgid "Your ICX is staked (sICX). Choose what to do with it:"
msgstr ""

#: src/app/components/home/CollateralPanel.tsx
msgid "Your ICX will be converted to sICX (Staked ICX)."
msgstr ""

#: src/app/containers/VotePage/LieVotingPanel/VotingComponent.tsx
#: src/app/containers/VotePage/LieVotingPanel/index.tsx
msgid "Your allocation"
msgstr ""

#: src/app/components/trade/LiquidityPoolsPanel.tsx
msgid "Your pools"
msgstr ""

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnPanel.tsx
msgid "Your share of the fees distributed to bBALN holders, calculated with Your bBALN ÷ Total bBALN."
msgstr ""

#: src/app/components/trade/LPDescription.tsx
#: src/app/components/trade/LiquidityDetails.tsx
msgid "Your supply"
msgstr "당신의 공급량"

#: src/btp/src/connectors/MetaMask/index.ts
#: src/btp/src/connectors/MetaMask/index.ts
#: src/btp/src/connectors/helper.ts
msgid "Your transaction has failed. Please go back and try again."
msgstr ""

#: src/btp/src/connectors/helper.ts
msgid "Your transaction has successed."
msgstr ""

#: src/app/components/home/CollateralPanel.tsx
msgid "You’ll receive sICX when you withdraw, which you can unstake or swap for ICX on the Trade page."
msgstr ""

#: src/app/containers/NewProposalPage/index.tsx
msgid "and ends after {duration} days."
msgstr ""

#: src/app/containers/VotePage/utils.ts
#: src/utils/timeformat.ts
msgid "d"
msgstr ""

#: src/app/components/StabilityFund/index.tsx
msgid "for"
msgstr ""

#: src/app/containers/VotePage/utils.ts
#: src/utils/timeformat.ts
msgid "h"
msgstr ""

#: src/app/containers/VotePage/LieVotingPanel/VotingComponent.tsx
msgid "left until you can adjust your allocation."
msgstr ""

#: src/app/containers/VotePage/utils.ts
#: src/utils/timeformat.ts
msgid "less then a minute"
msgstr ""

#: src/app/components/trade/LPDescription.tsx
msgid "liquidity pool"
msgstr "유동성 풀"

#: src/app/containers/VotePage/utils.ts
#: src/utils/timeformat.ts
msgid "m"
msgstr ""

#: src/app/components/WalletModal/index.tsx
msgid "or"
msgstr ""

#: src/app/components/trade/SupplyLiquidityModal.tsx
msgid "then click Supply."
msgstr "공급을 클릭합니다."

#: src/app/components/trade/SupplyLiquidityModal.tsx
msgid "then create the pool."
msgstr "그런 다음 풀을 만듭니다."

#: src/app/components/Wallet/wallets/ICXWallet/UnstakePanel.tsx
msgid "unstakes within {0}"
msgstr ""

#: src/app/components/home/LoanPanel.tsx
#: src/app/components/trade/LPDescription.tsx
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#: src/app/components/trade/LPDescription.tsx
msgid "{0} / {1}\n"
"liquidity pool{2}"
msgstr ""

#: src/app/components/trade/LPDescription.tsx
msgid "{0} / {1} liquidity pool"
msgstr "{0} / {1} 유동성 풀"

#: src/app/components/home/BBaln/UnstakePrompt.tsx
msgid "{0} BALN added to your wallet."
msgstr ""

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnSlider.tsx
#: src/app/components/home/BBaln/BBalnSlider.tsx
msgid "{0} BALN locked until {1}."
msgstr ""

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnSlider.tsx
msgid "{0} BALN withdrawn."
msgstr ""

#: src/app/components/Wallet/wallets/ICXWallet/UnstakePanel.tsx
msgid "{0} ICX"
msgstr "{0} ICX"

#: src/app/components/trade/LiquidityDetails/WithdrawPanel.tsx
msgid "{0} ICX added to your wallet."
msgstr "{0} ICX가 지갑에 추가되었습니다."

#: src/app/components/Wallet/wallets/ICXWallet/UnstakePanel.tsx
msgid "{0} ICX is ready to claim"
msgstr "{0} ICX를 청구할 수 있습니다."

#: src/app/components/home/CollateralPanel.tsx
msgid "{0} ICX is unstaking."
msgstr ""

#: src/app/components/trade/LPDescription.tsx
msgid "{0} queue"
msgstr ""

#: src/app/components/trade/LPDescription.tsx
msgid "{0} queue{1}"
msgstr ""

#: src/app/components/trade/LiquidityDetails/WithdrawPanel.tsx
msgid "{0} sICX added to your wallet."
msgstr "{0} sICX가 지갑에 추가되었습니다."

#: src/app/components/ProposalInfo/components.tsx
msgid "{0} voters"
msgstr "{0} 유권자"

#: src/app/components/trade/SupplyLiquidityModal.tsx
msgid "{0} {1} added to your wallet"
msgstr "{0} {1} 이 지갑에 추가되었습니다."

#: src/app/containers/VotePage/BribesPanel/BribedSource.tsx
msgid "{0} {1} available"
msgstr ""

#: src/app/components/trade/SwapDescription.tsx
#: src/app/components/trade/SwapDescription.tsx
#: src/app/components/trade/SwapPanel.tsx
msgid "{0} {1} per {2}"
msgstr "{2} 당 {0} {1}"

#: src/app/components/home/CollateralPanel.tsx
#: src/app/components/home/CollateralPanel.tsx
msgid "{0} {collateralType} added to your wallet."
msgstr ""

#: src/app/components/trade/utils.tsx
msgid "{currency} sent to the {pair} pool."
msgstr "{currency} 를 {pair} 풀로 보냈습니다."

#: src/app/components/trade/utils.tsx
msgid "{inputAmount} {inputCurrency} and {outputAmount} {outputCurrency} added to your wallet."
msgstr "{inputAmount} {inputCurrency} 및 {outputAmount} {outputCurrency} 가 지갑에 추가되었습니다."

#: src/app/containers/VotePage/LieVotingPanel/VotingComponent.tsx
msgid "{inputValue}% of bBALN allocated to {editing}."
msgstr ""

#: src/app/components/trade/utils.tsx
msgid "{outputAmount} {outputCurrency} added to your wallet."
msgstr "{outputAmount} {outputCurrency} 가 지갑에 추가되었습니다."

#: src/app/components/home/BBaln/BBalnSlider.tsx
msgid "{title}"
msgstr ""

#: src/app/components/ProposalInfo/components.tsx
msgid "{value}% voted"
msgstr "{value}% 투표됨"

